NETFLIX 史上最差差館

有無人睇？

一名積極熱心的年輕菜鳥，加入由老爸帶頭的小鎮警隊，與一群烏合之眾共事，並與大夥在偵辦一樁毒品大案子時， 一同耍笨、爭吵、盡情吸毒。 觀賞預告並進一步了解。

bullet

睇晒成季啦 好撚好笑

第二季係咁致敬brooklyn 99

比錯負皮
睇左幾集 好好笑好撚痴線